他们把她抬了起来，当他们看到她系得太紧时，他们把系带剪成了两半。 在新格林兄弟“白雪公主”，王子没有救她| 
 尽管如此，图灵还是在1954年6月7日以一种精心准备的方式自杀了，他吃了一个含氰化物的苹果。 英国二战密码破译英雄艾伦·图灵被阉割2014年11月29日 
 大约100亿美元被指定用于修建一座跨越刻赤海峡的桥梁，因为在春季洪水泛滥时，刻赤海峡的水流变幻莫测。 普京的克里米亚是一个反同性恋的大赌场|安娜·涅姆佐夫| 2014年9月8日|每日野兽 
 在这里，加了威士忌的肉类大师给你他们最喜欢的食谱。 史诗大餐帝国的肉类怪物:从培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫伦斯坦| 2014年7月26日|每日野兽 
 接着，他先系上右边的鞋带，在舌头下面放了一块棉花，然后是左边的。 戈尔迪·豪曲棍球最伟大的战马|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 你不毛之地的儿女，必在你耳中说:这地方太窄，容我住吧。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 第四次航行出发，伴随一艘商船通过托雷斯海峡。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在珊瑚礁内通过托雷斯海峡的方向。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 这位勇敢的探险家安全地通过了现在以他命名的危险海峡。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 克拉伦斯海峡南侧地势较低，就像向东的海岸一样。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金